非老鬼 非荔枝角 還押咗幾個月 你問我答

代友po
如題 平時大家淨係理LCK
冇人理我地。。。

衰咩

最近點

有冇俾人不人道對待

條charge全香港唔超過30個 唔自爆

一出到嚟發現全世界都去曬行山 睇連登有啲唔明

懲教有。入面點都有啲藍絲啊sir 後生大多黃 沙展嘅 10個有8個藍 聽到我地係暴動仔就屌 條氣唔順就打幾嘢 新人嗰排比較多 後尾會少啲

出到嚟冇乜fd 好悶 揾人問下我嘢 自推

懲教都係仆街嚟 手足加油

後生膊頭白板10個入面 已知6個黃。不過黃嗰啲真係會睇實我地

行山風真係唔知做咩事....不過你搵frd去行下放鬆下都好

係米真係會請你食雞翼？

我好彩冇試過 但入面真係會有
懲教就少請
通常大蝦細食雞翼就成日有

真雞翼 就一星期2次

呢排陪下屋企人先 遲下行啲冷門嘅

咁d柳記通常點樣打犯？

冇cam嘅位一係廁所 一係後樓梯 佢配合下俾佢打就好了 都冇人會反抗